Twitter不被自殺運動

依家香港日日咁多被自殺，仲愈來愈恐怖
係咪真係自殺大家心中有數
但外國傳媒完全唔知咩事
係時候搞個類似之前爆眼運動，推到全世界都知中國或被自殺已在香港發生
可以係Twitter影張相，自己拎住張野自拍，保護自己仲可以推上國際
上面寫
"I love Hong Kong & my family
I wouldn't suicide, if I did, it is done by the Chinese Government"
#NoSuicidebyCCP #FreeHK #Chinazi
有咩其他IDEA或者好D既tag?

利申：海外巴打借AC

lets do it

自拍完再TAG三個朋友，要佢地一齊挑戰

push

要做

等睇炒車

推

只有一個方法可以有效打擊藍屍

戇尻仔炒你老母
我不被自殺關炒唔炒車事？
你咁撚怕炒車咩都唔好做野

Let’s do it. 仲要比身邊的人知

推

做
Make noise

psuh

外國人都唔知咩事
人地問起我地又冇咩證據
咁做只會分散其他核彈注意力

依D先有花生指數
開始做左就會有傳媒報
講真，新疆D大屠殺咪又係得人證
實證無咩，但都係全世界都知

哩條橋掂，等我幫手推

同意但篇文可以再好少少

幫手諗
twitter打唔到太長

留名搞大佢

支持，最好整埋圖/片比人對住鏡頭講「不希望被自殺」

幫手諗段好D，簡短聲明

完全支持

集思廣益

pishhh

樓主開過個post，班友唔搵野釣佢地入黎都唔會睇

【新．白宮聯署】- 請美國國會協助揭露新屋嶺真相

推到有真相 [ 非理工大學學生於Z座跳樓案 ]

本人在此特地聲明，謹此宣告，絕不自殺，絕不發生意外。
本人樂觀開朗，身體健康，近期至未來五十年之人生規劃都已妥當，交友廣闊，身無隱疾，且家中尚有老父老母需奉養，絕無任何自殺輕生之意圖。近期也未規劃前往外地旅遊踏青，生活作息正常，更無機會接觸木炭、毒藥、槍砲彈藥等危險管制物品。
本人並無任何使我困擾之慢性病或心理疾病，故絕不可能做出任何看似自殺之行為。
本人從無睡眠困擾，故不需服用安眠藥，更不會有服用過量的問題。
本人強調個人不酗酒也不吸毒。
。本人近期嚴守其身絕不會接近下列地點，例如：
1. 開放性水域以及偏郊積水攤
2. 任何無救生員之游泳池
3. 有高壓、危險氣體，或密閉式未經抽氣處理之地下室、蓄水池、水桶等
4. 無安全護欄之任何高處
5. 任何施工地點，包括製作消波塊之工地
6. 任何以上未提及但為一般人正常不會前往之地點
。本人恪遵下列事項：
1. 開車或騎摩托車之前會檢查煞車部件、油門線等，並會在加油前關閉車輛電源與行動電話。
2. 絕不擅搶黃燈、闖紅燈。
3. 乘坐任何軌道類交通工具，本人一定退到警戒線後一步以上，直到車輛停妥。
4. 騎乘機車必戴安全帽；乘車必繫安全帶。
5. 絕不接近任何會放射對人體有立即危害的輻射之場所（如核電廠）或設備。
6. 颱風天不登山、不觀浪。
。本人將盡可能注意居家電器、瓦斯、火源之使用。
。本人居住之房屋均使用符合法規之電路電線，絕無電線走火之可能；
。本人絕對不在家中置放過量可燃性氣體或液體。
。浴室中除該有之照明外，不放置任何電器用品，
。睡覺前會關閉大量耗能電器，僅保持電燈、冰箱、電扇外之所有電器開關。
。本人絕不會與隨機的不明人士起衝突，並盡可能保護自我人身安全。
若本人被發現死亡，且現場無外力及打鬥掙扎痕跡，如在車內房間等等隱蔽場所，絕非本人自殺。
若網友在看完此聲明之後，近期或將來發現此帳號不再上線，請幫我討回公道，謝謝。
備註：
1.該聲明無法確實保障人身安全
2.該聲明無法避免確定的殺身之禍
3.請隨時注意自身安全
英文版
。I, [Optional: name], declares to whom may concern:
。I am optimistic with healthy fitness,
。without any illness or disease confuse me,
。so I will NOT do any thing connected to suicide by any means.
。I do NOT have medical issues with sleeping,
。so I do NOT need to take any medicals about it.
。I am NOT an alcoholic nor having drug addiction,
。neither visit the following places alone and / or with relatives or friends:
1. Open water area
2. Pool without watcher
3. Closed place like not ventilated tank, pool, cellar with hazardous gas
(i.e. high pressure gas, explosive gas, toxic gas, etc.)
4. Any place without safe barriers from falling
5. Any building site,
。including spots to making concretes.
6. Any place does not mentioned above, where no common people might visit.
。I strictly follow the under rules:
1. I check my brakes and parts before driving,
and turn off my mobile and the power of my vehicle.
2. I do not rush in traffic lights.
3. I keep the distance for more than one step from the security line
while taking any vehicle or transportation if they have, until they are
fully parked and ready to aboard.
4. I wear helmet with scooters or motorbike properly.
I wield safety belt while driving or being a passenger.
5. I will NOT close any harmful radiative place (like nuclear plant) or equipments.
6. I will NOT go hiking, wave seeing, or visit any dangerous places.
。I try my best to watch over the usage of appliance, gasoline and fire.
。My place uses legally certificated safe electricity equipments,
。thus the possibility of having accidents in fire IS insignificant.
。In addition to this, I never have illegal amount of flammable gas or liquid.
。I do not have any appliance despite of necessary lighting,
。and turn off all switches despite of lights, refrigerators or fans.
。I do not having conflicts with strangers,
。and put my personal security as highest priority.
。Hereby I authorize any of you who viewed this statement to have rights to announcing charges
or calling police, once this account does not login for days (legal definition of missing a long time)

係度傾個好D既聲明先
唔係又個個係度等人做
同埋我上次標題黨又比人屌到反皮有陰影

twitter打唔到咁長WO清

係喎
facebook照po

唔一定要twitter ga，打唔到咁場就只打英文

我地點可以唔支持係美國既香港義士

Pish

其實打咁長應該無咩人睇，我地個目的係比D外國傳媒有興趣知道發生咩事，再去報導中國式被自殺，可以話係魚餌等大魚黎咬
不如咁，精簡D

Due to the current massive amount of suspicious "suicide cases" which possibly related to Hong Kong Government and CCP. I, [Optional: name], declares to whom may concern: I am optimistic with healthy fitness, without any illness or disease confuse me, so I will NOT do any thing connected to suicide by any means.

點睇

I, [Optional: name], declares to whom may concern: I am optimistic with healthy fitness, without any illness or disease confuse me, so I will NOT do any thing connected to suicide by any means. You might wonder why I am doing so. But if you are aware with the current massive amount of suspicious "suicide cases" which possibly related to Hong Kong Government and CCP. You will get it.
最好擺重點上最前，不過其實個人唔想cut咁多，好似無咗份莊嚴

又或者長嘅擺fb，短嘅放twitter

又或者整張圖都可以

你知依個世界好多盲撚
睇到頭果行就當係D咩普通防止自殺運動

你都夠膽話人炒車
中美和好未啫？

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推
#以防被自殺
仲有之前巴打提議嘅telegram scheduled message可以照做

哩個唔錯

開個tg group 搞搞佢

樓主出黎啦

出黎啦，樓主

樓主呢

推！

樓主被消失？

岩岩放工

等我開多個POST

嘩，做邊行（有人比咗啲料，你決定下一步點做）

finalize嗮啲野先啦

海外巴打
用返上面D料IS OK
不過我覺鬼唔好用統一JPG
自己手寫我不會自殺好似已經夠
等我一陣，手寫一張先

推唔郁都推

好，等你

咁？

簡單D唔好寫咁Q長無人睇

應該為哩個行動改翻個名Say No to "being suicide"

等我做標題黨喇
最多比人屌到BLOCK
個AC我都係借返黎

今夜，唔好整住